{
	"us-references": [{
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/cre-technik-kultur-gesellschaft_original.jpg",
		"title": "CRE: Technik, Kultur, Gesellschaft",
		"subtitle": "Menschen! Technik! Sensationen!",
		"url": "http:\/\/cre.fm"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/freak-show_original.jpg",
		"title": "Freak Show",
		"subtitle": "Einblicke und Ausblicke in das netzpolitische Geschehen",
		"url": "http:\/\/freakshow.fm"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/logbuchnetzpolitik_original.jpg",
		"title": "Logbuch:Netzpolitik",
		"subtitle": "Einblicke und Ausblicke in das netzpolitische Geschehen",
		"url": "http:\/\/logbuch-netzpolitik.de\/"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/not-safe-for-work_original.jpg",
		"title": "Not Safe For Work",
		"subtitle": "Die Internationale Unterhaltungsgala mit Tim Pritlove und Holger Klein",
		"url": "http:\/\/not-safe-for-work.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/fokus-europa_original.jpg",
		"title": "Fokus Europa",
		"subtitle": "Gespr\u00e4che \u00fcber die europ\u00e4ische Idee",
		"url": "http:\/\/fokus-europa.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/forschergeist_original.jpg",
		"title": "Forschergeist",
		"subtitle": "Horizonte f\u00fcr Bildung und Forschung",
		"url": "http:\/\/forschergeist.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/die-sondersendung.png",
		"title": "Die Sondersendung",
		"subtitle": "Das Veranstaltungsmagazin aus dem Sendezentrum",
		"url": "http:\/\/das-sendezentrum.de\/sondersendung"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/newz-of-the-world_original.jpg",
		"title": "Newz of the World",
		"subtitle": "Stay in touch with world newz, trends and tendencies",
		"url": "http:\/\/newz-of-the-world.com"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/der-lautsprecher_original.jpg",
		"title": "Der Lautsprecher",
		"subtitle": "Ein Podcast \u00fcber das Senden und Empfangen werden",
		"url": "http:\/\/der-lautsprecher.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/methodisch-inkorrekt_original.jpg",
		"title": "Methodisch inkorrekt",
		"subtitle": "der methodisch inkorrekte Wissenschaftspodcast",
		"url": "http:\/\/minkorrekt.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/anyca-st_original.jpg",
		"title": "anyca.st",
		"subtitle": "Fachpodcast f\u00fcr Heimat, Recht, Bahn und Moral",
		"url": "http:\/\/anyca.st"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/staatsbuergerkunde_original.jpg",
		"title": "Staatsb\u00fcrgerkunde",
		"subtitle": "Vom Leben in der DDR",
		"url": "http:\/\/www.staatsbuergerkunde-podcast.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/expertengespraeche.jpg",
		"title": "Expertengespr\u00e4che",
		"subtitle": "Alles andere sind nur Podcasts.",
		"url": "http:\/\/expertengespraeche.ru"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/lauschpod_original.jpg",
		"title": "Lauschpod",
		"subtitle": "",
		"url": "http:\/\/lauschpod.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/avatars-000037608425-2iazkn-original.png",
		"title": "zwanzichfuffzehn",
		"subtitle": "Ein Podcast \u00fcber Serien und ihre Folgen.",
		"url": "http:\/\/soundcloud.com\/zwanzichfuffzehn"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/eintracht-frankfurt-podcast_original.png",
		"title": "Eintracht Frankfurt Podcast",
		"subtitle": "Adler gebabbel von Fans, f\u00fcr Fans!",
		"url": "http:\/\/www.eintracht-podcast.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/funkenstrahlen_original.png",
		"title": "KonScience",
		"subtitle": "Technik, Internet, Gesellschaft.",
		"url": "http:\/\/podcast.funkenstrahlen.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/konscience_original.png",
		"title": "KonScience",
		"subtitle": "Wissenschaftspodcast aus Konstanz",
		"url": "http:\/\/www.konscience.de\/"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/phonolog_original.jpg",
		"title": "Phonolog",
		"subtitle": "Der Podcast aus dem Maschinenraum der Klangverarbeitung",
		"url": "http:\/\/phonolog.fm"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/open-science-radio_original.png",
		"title": "Open Science Radio",
		"subtitle": "Der Podcast rund um die \u00d6ffnung des Wissenschaftsprozesses",
		"url": "http:\/\/www.openscienceradio.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/erfolgsfans-der-fc-bayern-podcast_original.png",
		"title": "Erfolgsfans - Der FC Bayern Podcast",
		"subtitle": "Von Fans f\u00fcr Fans. Alles zum FC Bayern M\u00fcnchen.",
		"url": "http:\/\/erfolgsfans.com\/"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/xtalkcast-2.jpg",
		"title": "XTalkCast",
		"subtitle": "...die Szene spricht",
		"url": "http:\/\/www.x-t-c.at"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/gabelbissen_original.jpg",
		"title": "Gabelbissen",
		"subtitle": "so kocht \u00d6sterreich",
		"url": "http:\/\/gabelbissen.at"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/sprechgroestl_original.png",
		"title": "Sprechgr\u00f6stl",
		"subtitle": "Vielfalt f\u00fcr die Ohren",
		"url": "http:\/\/sprechgroestl.at"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/creative-comments-logo-final-1400.png",
		"title": "Cultural Comments",
		"subtitle": "Der C3S-Podcast",
		"url": "https:\/\/podcast.c3s.cc"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/playtogether_original.png",
		"title": "PlayTogether",
		"subtitle": "Ein Podcast \u00fcber Videospiele und Videospielkultur",
		"url": "http:\/\/playtogether-podcast.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/coding-history_original.png",
		"title": "Coding History",
		"subtitle": "Ein Podcast zur Geschichte und Gegenwart des Digitalen",
		"url": "http:\/\/codinghistory.com"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/bahncast_original.jpg",
		"title": "BahnCast",
		"subtitle": "Themen, Geschichten, Berufe rund um die Bahn | Interviews & Reportagen",
		"url": "http:\/\/bahncast.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/nerd-emissionen_original.png",
		"title": "Nerd Emissionen",
		"subtitle": "Der w\u00f6chentliche Podcast rund um Tech, Apple und was sonst so war",
		"url": "http:\/\/nerdemissionen.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/the-insnider_original.png",
		"title": "The InSnider",
		"subtitle": "Der unprofessionelle Fachpodcast f\u00fcr Unterhaltung",
		"url": "http:\/\/theinsnider.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/sprechstunde1.png",
		"title": "Die Sprechstunde",
		"subtitle": "Der Laberpodcast in Reinform!",
		"url": "http:\/\/spricht.es\/sprechstunde\/show"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/styng-talks_original.jpg",
		"title": "Dirty Minutes Left (DML)",
		"subtitle": "Der Hamburger Podcast \u00fcber dies und das",
		"url": "http:\/\/styngtalks.de\/podcast"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/DML_Logo_1600-1024x1024.png",
		"title": "Dirty Minutes Left (DML)",
		"subtitle": "Der w\u00f6chentliche Nerd-Talk mit Holger und Arne",
		"url": "http:\/\/www.dirtyminutesleft.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/fireflycast-ein-gesamtblick-auf-die-tv-serie-firefly_original.png",
		"title": "Fireflycast - Ein Gesamtblick auf die TV-Serie Firefly (mp3)",
		"subtitle": "Der Analytische Talk zur TV-Serie Firefly",
		"url": "http:\/\/compendion.net\/fireflycast"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/countdown_original.jpg",
		"title": "Countdown",
		"subtitle": "Aktuelles aus der Raumfahrt",
		"url": "http:\/\/countdown-podcast.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/kulturpessimisten_original.png",
		"title": "Kulturpessimisten",
		"subtitle": "Yet another Laberpodcast",
		"url": "http:\/\/die-kulturpessimisten.de\/"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/die-zeitungsjungen_original.jpeg",
		"title": "Die Zeitungsjungen",
		"subtitle": "Ein Podcast \u00fcber jungen Journalismus",
		"url": "http:\/\/zeitungsjungen.die-kulturpessimisten.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/channelcast_original.png",
		"title": "Channelcast",
		"subtitle": "Der Podcast \u00fcber die IT-Branche, Systemh\u00e4user und Online-Shops",
		"url": "http:\/\/www.channelcast.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/Cover_Puerto-Patida-Staffel-2.jpg",
		"title": "Puerto Patida",
		"subtitle": "Ein Mitspieler strandet und versucht entweder B\u00fcrger zu werden oder von der Insel zu kommen. Das interaktive R\u00e4tselrollenspiel l\u00e4dt H\u00f6rer dazu ein, mitzuraten und mitzuspielen. Dabei taucht man in eine fiktive Welt, bei der es allerhand kurioses zu entdecken gibt.",
		"url": "http:\/\/www.puertopatida.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/dwdns_Cover1400x1400-2016.jpg",
		"title": "Der will doch nur spielen!",
		"subtitle": "Der will doch nur spielen! - Maximal zehn Minute Spa\u00df!Eine Audio-Persiflage. Manchmal politisch unkorrekt, aber das geh\u00f6rt manchmal einfach dazu. \u00a9 Musik: istockaudio\/clay73\u00a9 Cover: fotolia.com\/gudo",
		"url": "http:\/\/ohneq.de\/"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/jagdfunk_original.jpg",
		"title": "Jagdfunk",
		"subtitle": "Das Waidwerk: Wissen, Werte, Wechselwirkungen",
		"url": "http:\/\/jagdfunk.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/die-reine-lehre_original.png",
		"title": "die reine Lehre",
		"subtitle": "Menschen, Technik, Emotionen",
		"url": "http:\/\/open-dev.de\/audio"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/open-dev-audio_original.png",
		"title": "open-dev \/audio",
		"subtitle": "Der unkonventionelle Audio-Output",
		"url": "http:\/\/open-dev.de\/audio"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/open-dev-apfellife_original.png",
		"title": "open-dev \/apfellife",
		"subtitle": "Our lifes with apple",
		"url": "http:\/\/open-dev.de\/apfellife"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/beziehungsweise_original.jpg",
		"title": "beziehungsweise",
		"subtitle": "Reden schadet nicht.",
		"url": "http:\/\/bzw.ansatzweise.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/wiederauffuehrung_original.jpg",
		"title": "Wiederauff\u00fchrung",
		"subtitle": "Alte Filme. Neu entdeckt.",
		"url": "http:\/\/wiederauffuehrung.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/filmgespraeche_original.jpg",
		"title": "FilmGespr\u00e4che",
		"subtitle": "Reden \u00fcber Filme",
		"url": "http:\/\/filmgespraeche.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/feuer-glut-und-herzblut-der-grillpodcast_original.jpg",
		"title": "Feuer, Glut und Herzblut - Der Grillpodcast",
		"subtitle": "Ein Podcast rund um das Grillen und Essen.",
		"url": "http:\/\/www.feuerglutundherzblut.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/wikigeeks_original.jpg",
		"title": "Wikigeeks",
		"subtitle": "Gesellschaftliche Netzthemen",
		"url": "http:\/\/wikigeeks.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/good-morning-in-the-morning_original.jpg",
		"title": "Good Morning in the Morning!",
		"subtitle": "Der Podcast zum Dschungelcamp von @bruhndsoweiter und @gglnx.",
		"url": "https:\/\/gmitm-podcast.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/avatars-000130270398-nk604c-original.jpg",
		"title": "Metercast - Podcast",
		"subtitle": "Herzlich willkommen zum Metercast, dem w\u00f6chentlichen Podcast \u00fcber Technik, das Weltall und das Leben. Mit Martin, Philipp und Jan.Metercast ist uncut.",
		"url": "http:\/\/www.metercast.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/artwork.png",
		"title": "Das t\u00e4gliche Wort",
		"subtitle": "Jeden Tag ein sch\u00f6nes, bemerkenswertes oder seltsames Wort",
		"url": "http:\/\/famoseworte.de\/dtw\/show"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/rss-geschichtendose.png",
		"title": "Geschichten aus der Dose",
		"subtitle": "Ein Erz\u00e4hlpodcast",
		"url": "http:\/\/geschichtendose.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/reallife_original.png",
		"title": "#REALLIFE",
		"subtitle": "Der Podcast f\u00fcr's Belanglose",
		"url": "http:\/\/www.hashtagreallife.de\/"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/geocaching-muensterland.png",
		"title": "Geocaching M\u00fcnsterland",
		"subtitle": "Der Cachepodcast aus dem M\u00fcnsterland",
		"url": "http:\/\/www.gcmsland.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/egovernment-podcast_original.png",
		"title": "eGovernment Podcast",
		"subtitle": "Ein Podcast rund um eGovernment Themen.",
		"url": "http:\/\/egovernment-podcast.de\/"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/robotiklabor_original.jpg",
		"title": "Robotiklabor",
		"subtitle": "Der Podcast rund um Robotikthemen",
		"url": "http:\/\/www.robotiklabor.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/velohome_original.png",
		"title": "Velohome",
		"subtitle": "Der Podcast rund ums Fahrrad, unserem liebsten Sportger\u00e4t und sch\u00f6nstem Hobby.",
		"url": "http:\/\/velohome.de\/"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/fotophonie_original.png",
		"title": "fotophonie",
		"subtitle": "Der Fotopodcast in dem die schonungslose Wahrheit zur Sprache kommt.",
		"url": "http:\/\/fotophonie.de\/audiocast"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/LE_Cover_v12.jpg",
		"title": "lifestyle:entrepreneur - Der Podcast f\u00fcr Game-Changer",
		"subtitle": "Business | Podcast | Leadership",
		"url": "http:\/\/lifestyleentrepreneur.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/system-footprint_original.jpg",
		"title": "System Footprint",
		"subtitle": "In f\u00fcnf Schritten ein Lastenheft erstellen",
		"url": "http:\/\/lastenhefterstellen.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/Podcast_Logo_v62.png",
		"title": "ZukunftsArchitekten: Systems | Engineering | Leadership",
		"subtitle": "Maik Pfingsten",
		"url": "http:\/\/zukunftsarchitekten-podcast.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/viva-britannia_original.png",
		"title": "Viva Britannia",
		"subtitle": "Der Insel-Podcast",
		"url": "http:\/\/www.vivabritannia.de\/pod-eps"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/hoeren-seen_original.png",
		"title": "H\u00f6ren & Seen",
		"subtitle": "Ein Podcast aus Schwerin",
		"url": "http:\/\/hoerenundseen.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/psychotalk_original.jpg",
		"title": "Psychotalk",
		"subtitle": "Drei Psychologen auf der Couch",
		"url": "http:\/\/www.psycho-talk.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/geschichtenkapsel_original.png",
		"title": "Geschichtenkapsel",
		"subtitle": "Lass dir was erz\u00e4hlen",
		"url": "http:\/\/geschichtenkapsel.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/speckschau.png",
		"title": "Speckschau",
		"subtitle": "Ein Audioblog \u00fcber Filme und andere Dinge zum angucken",
		"url": "http:\/\/speckschau.herrvonspeck.de\/sps\/show"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/vlogo1400.png",
		"title": "die Vorleserey",
		"subtitle": "ein Vorlesepodcast",
		"url": "http:\/\/vorleserey.de\/vor\/show"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/kf1414.png",
		"title": "Kleine Freiheiten",
		"subtitle": "Thekentalk in der Koblenzer Altstadt",
		"url": "http:\/\/kleine-freiheiten.de\/kf\/show"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/textlastig_original.png",
		"title": "Textlastig",
		"subtitle": "Text-Adventure Podcast",
		"url": "http:\/\/textlastig.com"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/buechergefahr_logo.png",
		"title": "B\u00fcchergefahr",
		"subtitle": "Der Podcast zu Trends, Tipps und Modestr\u00f6mungen rund um das Ver\u00f6ffentlichen von Texten.",
		"url": "http:\/\/buechergefahr.de\/"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/der-stammtisch_original.png",
		"title": "Der Stammtisch",
		"subtitle": "Gespr\u00e4che \u00fcber Politik, Wirtschaft und Technik. Mit Bier und Emp\u00f6rung!",
		"url": "http:\/\/derstammtisch.de"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/abcoholics_original.jpg",
		"title": "ABCoholics",
		"subtitle": "Der alphabetische Podcast mit Stopuhr",
		"url": "http:\/\/abcoholics.xyz"
	}, {
		"cover": "http:\/\/raw.githubusercontent.com\/McCouman\/Ultraschall-data\/master\/core\/ultraschall-references\/podcast-images\/uploads\/bandbreite_original.png",
		"title": "Bandbreite",
		"subtitle": "Podcast zu Design, Technik und Einschl\u00e4gen aus Popkulturen",
		"url": "http:\/\/bandbreite.fm"
	}]
}
